作為一個舊生，我絕不接受校長因為林鄭而畀人抹黑

大家請細心留意吓下圖：

請問，大家有冇見到個標題─

｢鄧振強稱林鄭月娥清楚向校長表明暫緩等同撤回」

上面寫嘅係｢林鄭月娥清楚向校長表明」，而唔係｢校長表明｣。換句話說，校長只係轉達返佢喺會中聽到嘅說話，並唔係交代個人立場。

然而，偏偏有連登仔做「標題黨」。
(原文：)
該文標題如下：中學校長：暫緩等於徹回

請問該位樓主，我校長幾時有親口講過以上言論？

後來，該位樓主回覆：｢唔係想屈佢，
只係想知佢講呢句嘅可信性有幾高。」
簡直荒謬！如果你唔係有心造謠，你又點會惡意斷章取義，用一個嚴重歪曲事實嘅標題？

鄧校長每年六四都堅持喺學校舉行紀念活動，每屆維園燭光晚會佢都堅持出席，甚至會主動同其他老師，帶同自願嘅學生組隊出發。根據我嘅記憶，五年前嘅雨革，佢喺發射八十幾粒催淚彈嘅當晚親自揸車到場，默默咁幫手運水。幾日前嘅電台節目，佢亦發表咗以下言論：

相信喱句說話，已經可以表達到佢嘅立場。你話佢點解要講返會上聽到嘅說話出嚟，我反而想問，佢開完個會後，直接講返佢聽到嘅事畀大家聽，畀大家了解更多資訊，了解下林鄭嘅｢語言偽術」，又有咩問題？

作為鄧校長嘅舊生，同好多同學一樣，我9/6﹑12/6﹑16/6三日我都有份出席，亦都在場見到任職社工﹑議員助理嘅同學仔，一齊體驗到催淚彈嘅滋味。我哋在場，係因為學校教識我哋咩叫是非黑白，咩叫社會責任，咩叫天地良心。

我知道三言兩語唔會令鄧校長洩氣，佢會堅持佢嘅本心，我同其他同學都會(黑警例外)。所以，無論係三毛玩分化，抑或係小學雞呃like，我都覺得該位樓主可以收皮。

最後我喺度嚴正要求會員 肥貓學跳舞 馬上在原post澄清，以及同鄧校長道歉。否則我會堅持向站務台投訴你發佈假消息，有三毛之嫌。

P.S 歡迎你老屈返我係打手，事關我真係打手─我母校嘅打手。

請大家幫手入原post，指正果名樓主

佢淨係復述一次淋病講咩咋咩 不代表佢本人立場
當年雨革成間學校罷課 成日就係講呢件事
每年64早會都會悼念死難者同播64既片 重有免費校巴搭去集會
69成間學校老師都有去
成為舊生只能夠講呢個校長同個學校絕對不紅
政治氣氛好好 唔該唔好老屈

睇埋佢另外個訪問啦 好早佢已經出過聲唔支持個方安架啦 麻煩大家有少少求真態度

佢真係最好既校長唔準你地咁樣抺黑佢

推 校長好無辜

佢先係教育界清泉

另外，有言論指：

前羅桂祥校長，我老豆識佢，話佢親共既，乜鳩都唔好信

你老豆識唔識佢我唔知，但校長一定唔係親共。

一係佢鳩up
一係佢老豆鳩up

佢係我識過最值得尊敬嘅校長
雨革期間 好多學校唔敢罷課
係佢宣布罷課
大家一齊坐係禮堂上「通識教育」
聽佢地講成件事係點

係佢管治下
學校先可以有咁多學生關心政治
當然個訓導係最有心
不過如果冇個開明校長
點會容許老師感染學生 講政治 教公義

佢係香港中學校長會嘅主席黎
唔該唔好亂屌
佢本人絕對唔紅

推
真誠的教育者

推

佢係我識過最值得尊敬嘅校長

舊生here

多謝你俾自由同空間我地認識真實歷史

母校打手+1

push

即係人地表明你阿媽係雞，唔等於轉述者認同你阿媽係雞

請所有校友/朋友幫手在 肥貓學跳舞嘅post留言，內容如下：

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

推
該post樓主要俾個交代
求其轉個post做標題黨老屈玩分化？

【召集大量連登仔】Fb反擊戰 (2)

新聞報導轉述ISIS發動恐怖襲擊，咁個Reporter又係咪支持恐怖主義呢？

推一推

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

推！

好笑係仲有堆人唔追po

唔fact check

仲話人唔識中文

你班人就真係中文都唔撚識

校長只係引述

佢個職位有責任將林鄭講嘅野客觀轉述

唔代表佢本人立場

如果佢係加埋立場咁鳩up野

同垃圾cctvb有咩分別啊？

屌人前用下腦先啦全能嘅連登仔

你地同冇腦藍絲盲信tvb都冇分別

炒撚曬車喇仆街

大家幫幫手，
因為有好多人只睇page one，
我哋要逐個cm reply，
咁先可以畀更多人知道真相，踢爆三毛

推
還個公道俾校長

千幾個標題黨，連登仔係咪咁痴線呀

不知幾L自豪係呢間學校出黎
年年都帶隊參與社會運動
教我地自己建立批判性思考
完全唔會乃共

連登真係越黎越多文盲同標題黨

舊生推一推

咁多位師兄師姐
我地要為黎根校長攞番個公道！

Ok sorry
推

幫推

公義都唔重要
第日你俾人老屈就食自己啦
唔撚好上黎求救

咁你收皮啦

推
還校長一個公道

想問下，作為一個教育工作者、聽到、見到錯誤嘅事，係咪會指出錯誤，希望學生或學習者得到正確嘅資訊。如果佢只重覆柒婆嘅說話，但對錯誤嘅意思不作指正。咁佢又合唔合格呢？

Push

目前已由最後一個cm re到#100
我會繼續由#100開始，逐個re到#1，內容如下：

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

各位朋友有空可以幫幫手，如有任何睇錯/信錯嘅新朋友，請幫手re一re佢

推，良心校長

佢純粹轉述
你地又當左佢係林鄭個立場

一陣佢指正
實又有班人以為係林鄭咁講

等於做記者一樣
佢地個職位係有責任
客觀咁轉述林鄭講嘅野
因為得佢哋先第一手接觸林鄭

如果唔係同cctvb有咩分別？

而且有好多其他新聞有講過佢本人嘅立場
講呢句之前不如你上網Google下先

推
睇黎校長真係好好 至少有校友願意打咁多字幫佢解釋

推
上一個po我有份屌過校長
我而家道歉

因為佢真係無辜

等於見到鄺仔俾人屈係殺人兇手一樣

有良知嘅人一定唔會沉默

撐樓主！
我是舊生，我記得佢同我講大陸現在是什麼政權，同我們悼念64。我覺得佢不是親共！

唔推嗰個賤種樓主po
推呢個

還返個公道比人

ok

每個學生都有唔同既諗法，教育工作者既職責就係將相關既知識教授俾學生，令每一個學生都清楚政策內容，最好就做到中立 令學生有獨立思考，就算佢支持定反對都好，唔係只係講死一邊 你咁撚樣同啲洗腦教育、中共有咩分別？

唔好扭曲教育既原意，就算幾唔鍾意都好都要中立架屌你老母

舊生推

舊生表示支持

講得好

都叫撚左啲兒登仔依啲時候唔好玩標題

但總係有人唔聽

校長加油
由政改已經開始出聲 支持學生
我記得小葉都鐘意屌共產黨

唔識呢位校長 但咁多舊生走出黎 可信度比標題黨高
推

而家連登仔同廢老有咩分別？睇完標題就留cm

佢唔親共？？
當年雨革佢都唔夠膽搞罷課
要成班人係禮堂聽佢地和理非非
大是大非既時候佢都唔夠膽反對

利申：15年畢業舊生

Sorry

個烈士都係讀依間

我都係舊生 希望大家正視聽

推
上個post屌撚錯左佢

要公道

我哋係咪平行時空
定係有兩間學校

你咁嘅嘢都講得出我都唔知你係咪讀呢間

屌！唔需要Highlight
死者已去！Respect！不要消費

其實張圖都好清楚啦喎......

支持樓主

Noted & thanks
鄧振強

我又唔係佢d 學生 關我鬼事

批判左先。實無死

支持良心校長！

咁你講佢雨革個時kslo咩立場
佢大大聲講學校唔支持罷課架

你覺得自己好有道理？

你仲垃圾過林鄭

罷課≠罷學
當日嘅安排係F.2以上嘅學生唔上堂，轉為聽公民課堂，了解全件事嘅因果，以及老師們嘅睇法。
你係咪以為罷課=畀你走堂呀on9

有幾多間學校係雨革罷課？

推
利：舊生

親共就唔會每年64有早會
book車帶學生去集會
當然，我個人對宜家既64晚會有保留
但學校的確比左一個渠道學生去認識歷史-那些syllabus 不會提及的事實

學校唔講和理非非唔同叫你地班同學仔去衝？
學校需要做既係教你地去用個腦思考
不如問下有咩學校可以容許老師私底下咁公開自己既政治取向

利申：09年舊生

巴絲可以同藍屍紅底老豆老母講

宜家暫緩俾家用

如果佢地認同係等同撤回意思 以後可以慳返

睇下有乜反應

罷課當日我有份返去禮堂，見證全個公民講座。你可以收皮，ok?

由佢個「和理非=親共」邏輯已經冇野好講

呢D唔係語言偽術啊
佢唔親共
點解唔大大聲罷課

我唔識個校長，但佢起碼都講話以學生為先
我覺得應該係個好人
好多校長都講唔出呢句

連登仔咁易比標題黨玩

雨革冇罷阿，學校既人都係禮堂聽「通識教育」
每年開學典禮校長都叫我地要獨立思考、關心時事
睇黎呢位ching一係就智能障礙，一係就黎亂，唔撚好笑阿柒頭

好過啲做都唔敢做既學校囉

利申：中學校長第一時間批鳩占中班人/同學

推
已屌鳩隔離標題黨

港豬思想

係啊 學校親共親到比學生搞政治關注組

死撚開啦官校撚

撐你都要屌，分化撚

仲好記得當年教育局打黎問佢係咪罷課
佢話：我地冇罷課 我地係上緊通識教育課

戈時全禮堂歡呼
然後真係全日了解政治 了解歷史
唔明點解咁都有人抹黑校長

唔可以抹黑我校長，屌你老母

最新回應版本，請大家以純文字copy&paste：

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

我係母校打手 我同樓主一樣都好鍾意呢個校長 係佢教識我要關心社會 留意時事 要做一個對社會負責任嘅人

推撚爆
校長絕對係好校長

其實引述都唔係幾好，呢啲咁重要嘅議題，應該留返俾林鄭自己出嚟講，攪政治嘅人好奸猾，會搵人個口講嘢，一陣林鄭反口話冇講過你就仆街啦

佢話「唔支持罷課」但係我地冇上堂坐係禮堂聽「通識教育」
學校本身就冇立場啦，教育最重要既目的係傳授知識俾學生嘛，要佢地獨立思考問題
你緊係啦，你都冇腦都思考唔到

師兄respect

支持，不做標題黨

相認相認

莫非係中文閱讀拎U嘅朋友？

勿相認？

支持你地
從政治考量上，確實只能夠講暫緩
因為佢除左同我地交代 仲有中央同藍絲要交代

所以呢個字真係無可厚非 比人屌都咁話

連登仔好易比人帶風向

你食撚屎啦咁
你比人屈睇下仲會唔會咁撚口響

學校會無立場？？
班狗有無立場啊

作為教育工作者係要引導學生思考
而唔係講自己立場比人跟
想走堂就出聲啦
中學罷課不罷教好出奇？

抹黑？
我有邊句係作出來

佢管理底下既學校好好，當年唔係因為一班校長老師教我做人，我都唔知自己而家似咩。

利申：由中一打架記大過，去到原校AL入三大

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

請以此cm, 回複每一個個攻擊校長嘅reply，等大家知道真相

不嬲學校係冇立場只係愈黎愈多學校紅化左，咪撚on9啦
學校冇立場，但係成班老師同校長去69/612同616咋嘛，學校係冇立場架喎

唔好將學校有立場當係理所當然
好似依家嘅人覺得媒體有立場係正常咁
屌你 常見唔撚等於正常啊

佢有立場會影響曬咁多學生
佢地淨係識跟學校戈套 俾人洗腦

真正好嘅學校唔係衝出黎話自己係黃
而係將真相講俾學生知 教學生用腦自己思考
呢個係通識教育嘅原意 亦係教育嘅本質
批評思考好重要

聽佢班人講
點解唔俾班學生有機會參加學運
雨革好暴力咩
佢地成班大中華膠
64都係為左俾你地認為自己係支那人先講渣

好撚啱，唔親共就要大大聲罷課？
作為一個教育工作者，唔應該慫恿自己嘅學生罷課
但係佢冇唔批准人罷課喎

舊生， 一間好學校，好老師

樓主分化撚！
亂打自己人
吃屎吧
今次必輸！

幾時有唔比？班老師知道我地去雨革重叫我地小心啲校長去埋現場

偽你老母咩
係親就當無事繼續上堂/表明唔支持罷課啦
個時大家仲係中學雞唔係個個清楚發生咩事
佢話返比我地知成件事係點有錯咩？
我都係舊生 點解會岀左你呢啲撚樣架

校長有去

由呢句睇得出你唔撚係讀呢間

邊個話校長唔俾佢地參加
佢直頭自己都有參加
仲俾學校成立政治關注組
俾機會佢地係早會同全校宣傳
又俾佢地校內派傳單
雨革佢自己都有去嫁
仲叫在場學生出左事去搵佢
你冇撚野嘛？

其實好簡單去處理

出多次聲明就得

因為唔係個post咁簡單
我未睇到個post已經見到有傳媒
好似係cctvb定rthk
幫阿校長斷章取義咗

學生唔識自己學習
下下都要人教？？
學運價值就是由運動中有所啟發

Kslo背後唔親共？
唔通反共
簡直笑話

推
成班標題黨睇都唔睇就屌咗先

分你老母咩，屌鳩班標題黨同幫校長正名都叫分化？
校長係客觀地引述番林鄭講既話，
俾人曲解為佢自己講，
幫佢澄清番有問題？

其實就冇講過唔俾出佢只係講作為中學生要獨立思考，自己作出評估之後，自己考慮出唔出

當年雨革個陣，校長同好多老師講過，如果發生咩事都可以聯絡作地，作地會幫手解決。
叫我地自己決定=大中華膠？
講64又屌唔講64又屌，真係好撚on9，每年講係因為每年都有中一，想作地了解件事阿撚樣
唔撚想同你講野同你講野智商真係會下降

你咪未撚教化囉
淨係呢樣都知你唔撚係kslo人

係咩
我收到既係
話現場危險喎
同我地講話唔罷課

咁你收齊風先講啦

推
咪畀連登仔做鳩我地校長呀

算啦 唔洗再理條on9

校長係咪叫人上課期間唔好出去雨革
條傻鳩好似cctvb咁cut到唔好出去雨革

道路在前面有阻困

好心fact check先啦
成日被啲三毛用標題搞分化
睇完標題就負評上一頁

可能係，傻閪嚟㗎嘛

校長自己都積極奔走
居然可以被人將白講成黑
唔怪得之呢個年頭冇人敢做好人

必須要面對社會的爭競

下台階

光輝的前路我展開

不必為艱辛 有信心取勝

向前行！

有邊個校長會係雨傘運動第一粒催淚彈落地嘅時候，會即刻放低自己做嘅所有野，係天水圍開車出去金鐘接佢啲學生番去
佢仲要whatsapp同所有在場學生講「我知你地有意見要發表，但現場情況太危險，番咗黎安全先」
唔好再話佢 校長真係好好

舊生集氣 一齊推爆佢！

舊生幫推

習近平個個唔洗覆嫁啦
玩抹黑收皮啦

在讀生既同我推

支持校長

推呀

中咗標題黨
過嚟呢邊推po
真係好唔好意思 下次一定會認真睇埋內文先
多謝校長你仲咁有良心！

母校打手
雖然佢笑面虎
但起碼令學校真係有個自由開放既環境去討論政治
令我地瞭解六四

推
標題黨可恥

向前行

欲達成宏願有衝勁

細個果時笑佢廠歌，大個有時遇到困難都會諗起

舊生一齊推爆佢

舊生幫推
校長好好，學校經常主動同學生講政治議題，令學生關心政治、社會。
班友咪再屈我校長

「鄧振強又說，未來要向前行，不能迴避如何選特首，又提出就事件成立調查委員會」

真普選都講埋

我都係舊生，呢位校長絕對唔係其他人口中嘅親共校長混淆視聽。佢每年64都會有早會播自由花，CALL車帶學生由天水圍去晚會。928會叫全校喺禮堂講返清楚成件事嘅來龍去脈。令一啲政治冷感嘅同學都清楚事件。我讀書嗰時係笑間學校係反共基地。試問噉嘅校長點會係其他人口中嘅親共校長妖言惑眾。
利申:平時係CDROM 好少去留comment，不過呢件事一定要出嚟講

雖然唔係舊生
但係教育界就係要有呢班香港良心
所以幫你地推到隔離仆街

邊個嚟

紅底奶共

作為一個舊生
試問有邊間學校會專登系64安排講座
去講當年既事 去比我地一個認清歷史既機會
我想講校長系個好校長
吾撚應該比班標題黨唱衰

推，我愛校長一萬年

舊生做警察既真係唔少，希望係真警察，唔係警犬啦

Btw 系你老

唔好咁大聲話人奶共
班狗又走來咬你
話你抹黑

唐老師

大家請幫推埋喱邊
打擊三毛，由你做起

Grad咗幾年，俾嗰個中文老師教過。
想知嗰個中文老師呢排有咩講

大/細

佢真係好好架

大？

大定細 唔講啲人會搞錯

未收齊風就靜啦你

大老師

我以為講緊學校入面既中文老師

大大

第樣唔敢講 居然話黎根紅底
無論如何不能接受

邊年64早會唔播片講解發生咩事
64晚會邊年唔拉大隊出維園
國教同教育局撐到行
雨革幾多kslo新舊生出去訓街
黎根仲出黎送水
邊個校長做得到

我作為鄧振強校長既學生感到自豪

利申：2010年畢業

小小

講好啲 係大唐老師

支持樓主幫校長以正視聽

30歲左右同50尾既男老師全部都好撚正
反而40幾果班感覺麻麻地
俾葉副校同陳副校教過,仲有訓導主任全部好撚勁
以前讀中史屌共產黨就梗嘅
仲要年年宣傳64, 老師親自帶學生去64晚會

反而想知邊位中文老師奶共? 男定女先

路過幫推

好學生

大家記得唔好開全名

呢個就見人見智
個人覺得佢玩針對分化
當年有人班上被杯
佢仲落井下石

工賊會
成日喺樓下見到
廣東話都未講得正

推!

那年雨傘，雖然佢話唔支持罷課，不過佢同成班老師，會去金鐘了解我們！佢話會理解同支援學生！會同我地一齊閙政府政策，話大陸是現在是獨裁政權。

lm

相由心生 交比各位師兄師弟判斷啦

品質與效益必須要保證

大唐嘛

估唔到咁多舊生，在讀生

應該有打手三毛開始玩分化，中共一貫技巧

所以真係要fact check同要自己思考

思考與創新有理想

思考要創新 有理想

作文嘅改正係抄文

管理要注重

繼續推

管理要注重品質必超卓

多優勝！

管理要注意 品質必起卓

唔好講住其他野先

超慶幸唔係細
細唐老師係一個好好嘅老師

原來佢紅底奶共

我已經confirm咗呢度大部份都係自己人

作為一個舊生，我唔明點解校長會被人老屈？
校長一直教我地要有批判性思考，比我地有個人政治立場，點解會變左親共？係咪要一個校長帶曬所有學生同老師去遊行示威先符合你嘅政治立場？咁我想問有幾多個校長做到？
校長從來都無講過唔比我地去任何一場革命/遊行，佢都叫大家要小心
同大家講64就等於叫你認為自己係支那人？咁去64晚會個班全部親共？

校歌見真章

各人可以有自己政治取向，無大問題
學生自己會思考

大嗰個話林鄭好撚好

我終於記得成首校歌點唱

邊間既校長

唔係啊話

我記得佢話董伯伯好

淨係記得頭一段

罰你抄十次

推 多謝樓主花時間講返哩件事比大家知

其實點解次次早會都唱得好細聲

抄廿次啦

好大聲喎

開場果8拍有啲鳩

要事實

大家都怕醜

等胡副校屌完再唱多次

啦啦隊嗰個

每次唱到「管理要」呢part我都走音

佢依家搞緊我體育

啲作文亂鳩咁改

良下話

咪撚開名

樓主個post已經俾自己友騎劫做聚舊大會

屌 校長比人抹黑真係好唔抵
仆街標題黨

大家唔好分心，繼續盡力逼條三毛回應

其實係有打手想帶搞亂成個節奏

亂出po

不過多文盲都係真

推爆kslo

第一次見一個校長有咁多人撐 雖然我唔識佢 但你地都好幸福有呢個校長

利伸：紅底中學畢業 校長奶共到爆

同大家相聚

真心幸福！
一世自豪係kslo人！
打飛機打到死！

老婆母校，支持校長

幫推
利申 母校打手

講閪老師無人夠姓郭果位肥佬閪
專玩杯葛學生搞分化
教書又唔識教
淨係識抄書入面d 野上黑板
係咁二讀一次當教左
真。教畜

其實學校依家有好多人參與69 612 616

聽講佢坐爛左老師枱塊玻璃

支持校長 推

推 好校長必須尊重 好校長必須雪冤

隔黎po個on9樓主仲未肯道歉
我屌佢老母

大唐正pk

舊生here
仲好記得當年928學校停課係禮堂同我地分析究竟發生咩事
好記得每年64都有組織一齊去晚會
好記得612校長都有出聲
仲好記得之後校長都有出聲要求暫緩
你自己中文u理解唔到就屈我地校長？？？

唐x貞
真係弱智
成日就搞針對
功課sba 睇名改
對同學就欺善怕惡

中一比佢教過

唐麗x

而家學校其實冇唔批准我哋罷課
而且大部份老師都有關注學生安全
但係高年級仲考緊試，Kslo有太多乖學生，所以冇人會罷考
但係大部份全部都有關注事件，甚至有組團

垃圾kkf
日日上堂照書讀

p.s.當年有份被佢杯
佢歧視d人讀中國歷史話無前途架

大家請集中火力隔離post，
條粉腸仲死雞撐飯蓋

再推

唔好變相認區😂

我比較想集中火力攻大唐

好想講下奶共中文老師啲嘢
但應該一講就會自爆

睇上面
我講緊
唐x貞嘛

羨慕

唐麗x 先係

舊生here
校長每年都會做64分享會
係非常開明嘅好校長

羨慕校長咁多人幫佢講說話
定羨慕我地有個好校長

叫多啲人讀！絕對好學校！

論團結，我地唔會比傳統名校差

真係好多

佢本身做人就有問題

欺善怕惡

奶共奶到

上次我6月9，去既時候仲有2個F.1 一齊

但係校長下年就退休了

兩樣都係啦
羅桂祥？

冇錯！一世桂祥人

25週年

副校上？
而家邊個副校

希望接任戈個都會keep住團火

幫！

kk

如無意外應該係梁副校

應該胡副校，主任升上嚟既

得十三少可以冇走音完整唱完一首

但聽講佢都快退休了

好似有2個

十三少

個個舊生對羅桂祥都好有歸屬感

好似係女仔

樓主係無心之失
道過歉 大家又係同路人

鄧振強校長冇認同暫緩等於撤回

成個ig既中同全部都勁關注同有參加

好啦 隔離po 道歉了

舊生入黎推post

勿相認

agger
利申 唔好相認

隔離樓主係無心之失
道過歉 大家又係同路人

鄧振強校長冇認同暫緩等於撤回

在校生都有
勿相認

校長係好校長！
終於還返公道！
多謝原po樓主還原真相
更加多謝呢個po嘅樓主企出黎！

佢是最好的校長！
佢絕對唔奶共！
重覆一次！佢是最好的校長！！！

十三少呢兩年都退休了

聽聞係黃副校幾有野心上
但啲老師唔係幾妥佢

KSLO 好多連登仔

唔捨得佢全校最鍾意嘅就係佢

話說學校今年好似有個meeting for校友，有冇人報左?

多謝各位校友熱心，
喱個post可以完了。
另外，請大家唔好shift focus
用喱個post去討論學校老師
謝謝大家

真係 後面distract哂

答左

大家要討論既去其他地方討論啦

例如tg唔好喺度討論老師啦

樓主 可唔可以提埋之後入post嘅人呀
因為呢邊再推 又係對隔離樓主唔公平

借acc
校長真係好好，唔準抹黑佢！
校長：舊生支持你

我愛細唐同十三少

推 舊生唔容忍有人抹黑鄧校長
每年六四都會特登係早會同學生講六四係咩回事 每年都一定有車車我地出去維園
雨傘亦支持學生出去 停課解釋事情來龍去脈 佢亦都親力親為 亦有比電話學生 話有事打比佢
真係因爲佢同老師嘅教育 我地先咁關注政治

另外 每年中一入學 佢都會見曬所有學生 而佢都真係會盡力記學生名 試問有邊個校長會做到咁？

超舊生，唔知邊個十三少

多謝你！不過原po樓主道左歉啦，唔洗擔心

胡副校

巴打 你係咪舊生啊
麻煩幫手提提之後入post嘅人
唔想對隔離樓主唔公平

振強好好

我地係停課 冇罷 親共會年年去六四？
你究竟係咪舊生

16年畢業生

呢個真 你唔講都唔記得 大家拍曬手

感謝隔離樓主嘅道歉
誤會隔離樓主係三毛，我都在此鄭重道歉

鄧振強校長冇認同暫緩等於撤回

大家有空請到原post，幫手回覆以上訊息，幫幫原post樓主

運動員冇前途 依家咪讀緊u

利申：學校第一個元朗區獎係我同班fd跑返黎 校長同miss lau不知幾開心

佢講左佢唔會做 係姓梁嘅做 冇記錯嘅話

16年畢業 佢係做副班

10年舊生，聽到學校冇變過覺得好感動

喂 你係咪16年畢業

第一節最尾 : 下屆政府會再提出

屌勿相認

你估下

樓主已經道歉
此post已完，請唔好在此討論其他事情
多謝大家熱心

鄧振強校長冇認同暫緩等於撤回

一定係啦😂😂

大唐呢

支持鄧校長

佢真係好好既校長，好自豪身為羅桂祥舊生！

大唐正仆街！

哈哈有係校門前交常規功課！

係啊！胡X良好黑人憎

班仆街又斷章取義屈小強校長!

利申: 維他奶中學校友

我係09年畢業生，畢業後都有留意校長同老師既動態，人格擔保校長絕對係教育界清泉！中史老師近代史亦「教得好足」，學校對學生政治睇法絕對自由。

如果鄧校長都要被人指責，絕對講唔過！

係天水圍讀書 其中一樣最光榮嘅就係做到佢學生
利伸：舊生

另外烈士係我地師兄

有冇證明 係咪真架

係真 啲老師話教過
只係唔公開

HKMA Best!

舊生舉手
桂祥人係學校建立到嘅風骨 無校長嘅堅持係唔會流傳到

佢活係自己世界姐
利申：15年搞手 有咩要證實歡迎對質

舊生留名

舊生加一

好開心中學生涯遇到有個咁open mind又有 heart 既校長

最記得係年年門口播住自由花又播六四d紀錄片
隨便畀個beat都唱到

親身見證

發夢見過胡x良條仆街都可以話係最衰
大部份老師都係清泉 不過佢一定唔係

利申 舊生 當年我地比你打壓過 搞到去校長到 最後先有番公平既判決

舊生聚舊po

各位羅中校友同學生
請大家唔好忘記學校培育我地嘅風骨

胡志X衰啲定郭撚閪衰啲？

講教畜 黃洪On排三甲
上堂淨係比練習人做 自己係到吹水
吹吹下就落堂